認真，我飲完咖啡去賭馬，近乎100% 輸錢

整杯咖啡飲
然後度下馬先

我以往就係靠飲咖啡
輸馬輸到仆街

睇下今晚會唔會破燈先

自從轉喝凍檸茶賭咩中咩。

今晚破唔到燈既話
跟你喝凍檸茶

賭住波先

日本[-0.5/-1] @1.88

第一場
7-8 位置Q

大熱位置q

呢場d 馬太廢
一定係呢兩隻 跑出

先贏一仗 加納

第二場
11 獨贏

輸左
但唔緊要,
再接再勵

大熱都炒..果然燈

請樓主飲咖啡
話我聽你買咩

同飲水嘅人100%會死一樣
根本你係咪都輸

輸左
place 都冇
但唔緊要
有賭未為輸

第二場
2-4 位置Q

更正：

第三場
2-4 位置Q

又輸
唔緊要
再接再勵

連波都輸埋

第四場
4 號 win place

哇屌
中左tim
破燈了
此Post 已完